是日晚餐 牙活雞胸紅米飯

做完gym專登去食大隻佬飯

雞胸好（林）好入味

咁大塊，飽死啦

我可以食三塊

走汁啦

不了禾bulk ing

一人一post推71維園見

依塊仔我點都唔明點解有人會話飽死
頂多叫正常份量囉

我屌佢老母連登啲撚樣係咁吹捧阿活

意粉好食d

一開頭又大又厚 後尾又薄咗又細咗好彩先有大少少